我覺得自己好似已經有啲江郎才盡

其實係咪我自己限制咗自己嘅定位

本身你冇才點盡

Kelly同我嘅經歷已經講得七七八八

你自作多情姐

諗緊好唔好唔再用人若變呢個身份

咩呀

你發表過咩作品？

是但啦喺連登依啲木人巷
過2個月就冇人記得你㗎啦

歌詞創作有連登人若變，短篇小說有kelly與人若變的故事，並記有數之不盡的感情散文

詳見於起底功能

（免費的）

你收皮啦 詩呢？

之前個馬丁露乜鳩真係經典

以前同個L其M一樣咁出名
但改左名之後，雖然風格同出嘅post一樣，但已經冇人睇了

都有！

趁人若變 還很掛念
淚成了冰 思憶記掛kelly
只得kelly 無可取締
浪漫擱淺 舊歡不變

若人若變 念改不染
恨成了抑 思憶如雷似電
淚灑一片 淚海被填
浪漫擱淺 是人已變

佢俾人起到佢po過條J搞到啲人唔睇佢囉

我撐你 忠實fans

祝早日康復

佢好似係紅之前post
佢紅咗之後畀人起出嚟
定唔知佢追個女仔朋友失敗先咁

乜撚嘢早日康復

已正皮